痴線呢班友做哂隊友

下個到邊個

想像唔到左楊右西有幾屈

幾時帶埋阿朗素走

敗走英超系列

國米=英超全明星隊

[事態嚴重]武漢肺炎、 黃絲應該民間自行通報

情況實在危急， 政府已經不再可信
黃絲應該 成立通報機制 例如whatsapp group/tg group
舉報可疑肺炎個案
通知手足注意人物地點，即時隔離或者離開現場
藍絲們沒有衛生常識， 黃絲更加需要懂得自保， 今次是一個重大機遇！

係英超耆英隊